[I/A] Dia Horizon (3) 用男女主角

yes!

每個人都係唔鐘意開post

係你嫁喇 呢到你最大粒

把打

岩岩send左入盟申請 名前：香港人

個名咁熟好面

男女主有得突姐 我有多四星係手係咪應該用四星先 等到男女主突5之後先用返？

岩岩轉咋 本身用random名

5突4星都唔差
配埋套10lvl攻飾

而家定咗B rank，係時候上A

目標200萬分

每人10萬分

戰力大概1萬左右就得

會員記住用男女主角

4星你5突到實好過3星

又黎？

想問日任要做10次個個咩黎？

打某怪

easyyyy

個隻怪每日唔同？ 唔識睇日文

咁要把握聽日刷素材先得
今晚衝主線先

日日唔同
咩都打下好快就得

通常打曜日就clear到

樓主係盟主？加我啦

想問下係咪呢個盟？

一團係 LIHKG ，滿咗

So sad 我都好似未夠quali入

點解你地排名可以咁高
英都係50lv
武又係 4+5*

你有幾後呀 頭10差距好細 武器多幾lv都超前面果個

11054
但其實有上升空間 只係無做

所以我都停咗係到，唔想課黎突

呢隻game洗咩課金 正正常常突幾下四星武角都夠玩 抽返黎d5星反而冇用過

移民咗去非洲，抽少啲3星都要還神

係
好似開親POST 而個POST仲未爆既就會咁
我POST1個時無野 POST2開始奶晒野
而家仲未敢再抽

我自從拎左巴打個ac就冇再抽過人

1團20 sosad

隊入面隻5星弓轉埋4星弓100lv 再升小小武器
第9升到第4

睇黎要等開新角先抽

抽完咪又0突

要我轉玩弓

我都係睇有咩武器用咩
冇5杖 4星又抽得好平均 支支都+2+3

我已有5突4星劍，你俾把5星劍我

屌你屎忽

用緊5突4星斧,4突4星劍,5星斧,5星杖(撐戰力時換返把1突5星杖)

有突就好

迷官係咪全清會多野d?

係

仲有無公會收人，9000幾戰力

請問有無首抽推介

巴哈拎過黎
刷錢既地方

不分類、全關卡 5-2-3 (金幣量 335)
-------------------------------------
強化劍 5-1-2 (金幣量 325)

強化劍+強化槍 5-1-2 (金幣量 325)
強化劍+強化弓 3-1-1 (金幣量 274)
強化劍+強化槌 3-4-2 (金幣量 284)
強化劍+強化杖 4-2-4 (金幣量 275)

-------------------------------------
強化槍 5-2-3 (金幣量 335)

強化劍+強化槍 5-1-2 (金幣量 325)
強化槍+強化弓 5-3-3 (金幣量 267)
強化槍+強化槌 2-3-1 (金幣量 269)
強化槍+強化杖 5-2-3 (金幣量 335)

-------------------------------------
強化弓 5-2-1 (金幣量 288)

強化劍+強化弓 3-1-1 (金幣量 274)
強化槍+強化弓 5-3-3 (金幣量 267)
強化弓+強化槌 5-2-1 (金幣量 288)
強化弓+強化杖 5-3-2 (金幣量 287)

-------------------------------------
強化槌 5-2-1 (金幣量 288)

強化劍+強化槌 3-4-2 (金幣量 284)
強化槍+強化槌 2-3-1 (金幣量 269)
強化弓+強化槌 5-2-1 (金幣量 288)
強化槌+強化杖 4-4-2 (金幣量 268)

-------------------------------------
強化杖 5-2-3 (金幣量 335)

強化劍+強化杖 4-2-4 (金幣量 275)
強化槍+強化杖 5-2-3 (金幣量 335)
強化弓+強化杖 5-3-2 (金幣量 287)
強化槌+強化杖 4-4-2 (金幣量 268)

thanks a lot

其實四個角色都用哂100Lv主角咪都幾高戰

呆左

金主

隻貓耳劍係咪換呀伯好d 呀伯同法師都係水屬
定係用4主角算

咁多5星唔會卡牌咩
我自己一隻5星補師3隻100主角

用突既角

留名 新手

同盟仲有無位?想join

爆左機冇野做
刷左成日都冇S/A攻裝唔想刷了

等聽日

要a/s做咩 有時佢出既數值好爛
自己升搏一搏有時仲靚

冇咁多錢搏呀 得番15k係身

有冇唔係A既比較下 一打番黎就係咁
自己升到lv10但係下面4格冇+

有冇同盟收新手

正

唔知抽人定抽武器好，依家刷主線

ME會武

人用下主角咪算

岩岩開始玩 想問下呢隻好唔好用？同個名有個+字姐係咩意思？

好刷下武器先

維護4-5點

有無盟收人?

抽抽埋埋d五星重低戰過主角 真係哂尻氣

已出

都係抽番武器算

抽中新野機會高D
但都係講緊5星6.9%

又爆左機喇
btw新主線3個難度打完有3張3星人劵
中左2隻5星

食屎啦玩屎

食豆食着屎

食屎食著豆

LIHKG團快d打打煉獄啦，差少少上B啦

請問名有個加字姐係咩意思

真5星, 技能有啲唔同

但冇突係未都等於冇用？

推到隻三星主角斧1200+攻 3300戰，用落同五星無分別

基本上呢隻game 4主角加多隻補爆機。。。， 如果之後出d 連主角群都打唔過既，無突5星係直情唔使諗，因為sp 運用方面基本上3星角反而順好多
話說個post 咁快就咁冷清，隻game應該好快玩撚完

出個更新2粒鐘清曬
協力有時又一個場都冇 都唔知開隻game做乜

新果3隻5星又唔知抽黎做乜...

個活動1日就auto完

協力只係需要人手行地圖...

隻game真係幾悶,應該好快收皮

冇野打

幾時執笠?

3000石射落海 6.9%?

無限大的31%

個下嬲到想del game

留名

呢個game 好堅持唔出四星補仗俾我

4星有補血嫁咩 我all in 都唔見有

無架咩？ 咁我唔再抽喇
我仲以為咩星都有支補

請問咁開得嗎？

開囉
主角》》5星

好悶 打哂所有關

等動畫10月

依加一日一抽算 真係冇野玩

玩左半日 20連抽兩隻真5星
可以開局嗎？

另外我應該升邊隻好

apply左lihk4 請收

啱啱申請左LIHKG3

求加

其實唔洗信日本網
首抽5星只係抽呀伯斧+ 女人斧/ 女劍+ 呢d物攻隊長技 or魔攻隊長技 女帽法 就夠

其他塞三星已經夠曬秒怪

三星推薦呢隻法師，兩招火極大，唔卡手又夠秒細怪

開得定重刷好

人呢 公會戰都冇咩人打

好多人都爆晒機

得個等

而家真係解完日任 一日抽一次人就無咩動力

又係3星劵出

已申請Lihkg 7團，求入
ID:點擊即與猛男對話

【予告①】ユニット降臨「サングリフォン」を開催！
9/11(月)18:00より降臨イベント第二弾を開催いたします。剣タイプの☆5ユニットでパーティを強化しましょう！

有冇巴打棄左可以俾個帳我朋友？ 今日個活動我都打埋，好悶